又話迪亞高哥斯達好勁？

第一球foul人地先既
第二球當佢走個靚位門前執左個入波
第三球完全運氣
之後仲做過咩？